轉涼 發現自己好似有病

懷疑有漸凍人症
去睇E生先

我今朝口龍痛屌

要學浸中同學玩火取暖

樓主！保重

rip

Anyone 集資救救小妹

我俾晒我d精華你